九巴正仆街

屌你老味狗巴 11月11號之後就喺度玩嘢
特登啲車唔入旺角

咁撚驚青唔好做生意啦屌你老母
搞到我每日要行多10分鐘
去開旺角油麻地仲衰
仲要坐黨鐵去深水埗轉你啲19車
啲車仲要借啲意唔開
咩N368 63X淨係得返下繁轉車站返去洪水橋
條路都開返啦 人地城巴新巴都入返去賺錢啦
你就唔撚係嘅 借啲意收車喺度賺錢
社會責任去咗邊呀
上次就仲衰 喺欽州街等車返去
屌你老味好似玩跳飛機咁
一架經欽州街 另一架就唔經
真係屌你老母狗巴班退休狗高層 冇撚改錯名嘅

個app成日有鬼車 屌佢老味
————————————————
簽名檔：

成條彌敦道得新巴
冇晒九巴阻撚住晒不知幾爽

係呀仲有呀 啲條路冇事但係又照cut嘅路線仲要閂埋eta 喺度搏大霧
-
區選

要坐黨鐵轉車嗰吓唔爽呢

將軍澳撚搭796C搭得好開心
快過平日唔少

但係去其他地方真係俾狗巴搞到好撚煩

296系真係分明點解唔開返個ETA
而家停個位明明係總站隔離個eta影響極都有極

九巴啲人冇轉數都唔係第一日嘅事

唔開咪可以鬼車都慳返

九巴上面班高層有的係退休曱甴過去做
但下面班後生仔先係黃，廢老梗係藍到核爆

九巴已跪低 同黨鐵一撚樣

旺角好毒喎 唔想大家入去啫

都唔關事 佢做公共交通營運商姐

彌敦道仲係好勁tg味
隔左成個禮拜仲聞到
不過其實係老九驚死唔放車姐

紅隧過海車聯營線新巴城巴行返車，但九巴時段仲係停駛

上次過百架車喺旺角又放氣又爛鏡 你估九巴唔驚咩